
                      Esto es la definición de aburrido y toda la duración de la película me mantuvo aburrido y con ganas de dormir mientras veía esto, hasta que terminó y a cualquiera le da ganas de irse rapido de ahí y enserio me arrepiento de a verla visto.
        
            